有無咩增肥好方法

好少食早餐 平日1-5 番工 可能得2-3日會食早餐
午餐晚餐食飯 都會食得晒所有野 間唔中會食宵夜
同埋成日食m記同零食
但就係唔知點解肥唔到 好想增肥
見我d fd出黎做野之後好多都肥左好多
我仲係成個瘦仔咁
大家有無咩方法可以增肥

行申：176到 大約140lb到

拍拖就會肥

5餐 不停鳩食 咪撚理個辣殺胃

無拖拍
毒撚一條

我只想肥少少 唔想營養不良咁都咁難